香港當年有明星比人強姦果條片有冇人睇過?

當年有消息話係因為得罪村民，而家想揾返呢件事。

冇

你老母都被連登仔強姦過

劉嘉玲？

好似係， 個明星都有d份量， 但我一路冇理明星d野。

聽個fd講話佢之前係Avgle見過
但我就冇興趣 不了

goru

來自連登起底組和wiki.

我諗我係自已密認左黑社會 = 村民。

香港網絡來典。